和理非+勇武= 撤回 所以大家加油 仲有五大訴求

成日話暴力冇用
壽終正寢係遊行行番黎？
今日撒回又係和平得番黎？

見到愈黎愈多風向撚又想吹勇武冇用 自己睇路啦

和勇缺一不可 大家繼續努力

btw 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

解散警隊

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的